其實宜家係咪個個都係大學生

我公司想請個文職, 中五程度識少少打字同埋肯輪班返夜就得, 但係就算有人黎見工嗰啲都係大學生, 但啲大學生下下要求萬三四入職, 你乜都唔識點俾到咁高你呀

蓋ching ho ball

大哥你自己做埋去啦，何必益人！

普通文職人工低又冇得升職緊係少人做

中五畢業去做sales、建築、藥房唔好？搵多好多

蓋ching集團請人？我想in

in 蓋ching we trust

我今年三大專科畢業
搵9000 都已經謝主隆恩

打字咁難學
d濕鳩大學生點會識

我副學士畢業做緊工廠生產員9k

岩呀
俾錢你都偷笑啦，香港大學生畢業第一年應該貼錢打工

三大畢業
比個機會
8000夠

屋企樓下看更係八大BBA (早晚更都係)
返公大廈個保安係港大Master
去開食Lunch間車仔麵個廚直頭係外國長青藤大學博士黎

輪班返夜冇人想做

Haha

係呀

個個都係三大架

出唔起錢請人 d 野咪唔好做囉 執柒間公司

ching班fish grad唔可以比飽飯佢地食，壓多三千就岩

痕管話自己係大學生
能大又係大學生
連係棟商廈度有個課室讀張cert都話係大學生
咁你有乜辦法唔係周街都係